點解戲院張凳唔整個位擺爆谷？

屌你攞住個爆谷真係睇都睇得唔舒服

咪有囉

搵隻腳夾住

唔係攞黎擺野飲架咩 個架圓型架喎

爆谷真係好撚垃圾

你爆谷用汽水杯裝

土地問題啊青

唔好食

溝條女 叫佢拎住仲方便

賺錢買多個位仲易

最ON9既設計係放唔落大杯爆谷
ON99咁拎左成場戲

megabox間戲院有

放落條女個波gap度咪得

屌你都話賺錢買多個位仲易

扶手都放到啦

因為戲院老闆孤寒，害到清潔姐姐多野做